香港作曲編曲邊個勁？

陳輝陽
Eric Kwok
雷頌德
Christopher Chak
人山人海？
王雙駿
Jerald

唔好同我講周柏豪

莊冬昕，佢係香港最識作歐美風嘅歌嘅人

m巾豪

伍樂城

周柏豪

陳輝陽
金培達

我心目中兩大神人

Howie@Dear Jane, aga

第1 周柏豪
其他無所謂

謙仔for sure

國腎！

林家謙
想同佢瘋狂做愛

蔡世豪

緊係我香港莫札特

編心急人上條友

謝國維編曲幾正

趙增熹

無 C.Y.Kong？

陳奕迅

張崇基張崇德

C.Y. Kong
得佢先突破到香港永遠唔變嘅鋼琴伴奏+descending chord:o

香港主流嗰幾隊band都唔差

陳光榮？

Jimmy Fung
Alex Fung

謝霆鋒